# Тестовое задание на бэкэнд (расширенное)

Справился с базовой версией задания? Тогда реализуй "Дополнительная требования №1".
Хочешь заработать дополнительные очки? Реализуй "Дополнительная требования №2" и "Дополнительная требования №3".

## Дополнительная требования №1

### Авторизация/регистрация

Нужно реализовать регистрацию и авторизацию:

 1. По логину паролю
 2. Через одну соц. сеть на ваш выбор

### Подсветка синтаксиса

Для "пасты" можно выбирать язык, тогда при выводе синтаксис выбранного языка должен подсвечиваться.
Должны поддердиваться как минимум синтаксисы PHP, JS и HTML.

### Управление своими пастами

На всех страницах авторизованный пользователь видит дополнительный блок с последними 10 своими пастами.

Зарегистрированный пользователь имеет отдельную страницу, где видит список всех своих паст с пагинацией.

Для "пасты "авторизованного пользователя добавить возможность выбора ограничения доступа - private. Такая паста будет доступна только одному авторизовавшемуся пользователю &mdash; автору.

## Дополнительные требования №2

Необязателная часть задания.

### Поиск по пастам

Нужно добавить на сайт поиск по по названию и/или тексту "пасты". Поиск должен учитывать ограничения доступа.

## Дополнительные требования №3

Необязателная часть задания.

### Тесты

Код должен быть покрыт тестами более чем на 50%
Ссылку на отчёт по code coverage нужно добавить в README

### Развёртывание в Docker

Упакуй решение в Docker-контейнер. Допоплни README инструкциями по сборке контейнера и развёртыванию проекта в Docker.
